<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">JAKARTA CREATIVE HUB</ENAMEX>....keren! https://t.co/fXOgMq8XQt
Hotline famous banget nih? Cus lah dengerin @DJFMSURABAYA, dengerin aku berbicara hyuuuuu~ https://t.co/mOlQfMoY0F
RT @Danny_Fahreza: @NIVEAMEN_ID lari pagi sama team Welding Inspector 86th #TossMomen
Pernah DO dari Kampus, <ENAMEX TYPE="PERSON">Bill Gates</ENAMEX> Minta Jangan Dicontoh https://t.co/cOD2ip9pxY
@raraencarta23 ngancem kabur kalo itu cowo aku beneran! Lebayyy sumpah
Bangun Wisma Atlet <ENAMEX TYPE="LOCATION">Kemayoran</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Waskita</ENAMEX> Sudah Gelontorkan Rp 700 Miliar https://t.co/F4mMyssbC8 https://t.co/zE5N0Fp86V
4. Persoalan kita saat ini tidak hanya penguatan hasil panen, tetapi juga penguatan penguasaan lahan oleh warga asli desa sbg penduduk lokal
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Bulog</ENAMEX> Jamin Pasokan Beras, Gula, dan Daging Saat Ramadan Aman https://t.co/rRyZjxOmHD
Mungkin hati ini lelah, mungkin kita tak seharusnya bersama.
No matter how much I sleep at night I always feel like I dont have enough sleep. Always.
Beredar di Medsos, Daftar Permintaan Aneh <ENAMEX TYPE="PERSON">Justin Bieber</ENAMEX> Saat Tur  https://t.co/IiMi9B2SbM
Nih. RT @_WidyaKarisma: @leonagustine morning ceceh :* lempar mention nya lah :3
???? RT @Boben_12: @selenamaria_  tontonan tengah malam biar up to date ???????????? http://t.co/ppPOCgaS8V
Oke sip!! Sakarepmu, Dil..
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Los Blancos</ENAMEX> ke Final Liga Champions https://t.co/6e8ofFTYuT
5 Urusan yang Dihindari Penggila Fashion https://t.co/LkieI8TdvP
kick off, happy watching
RT @Karizunique: Terkadang kita butuh jarak agar memahami rasa yang sebenarnya, seperti kata-kata yang butuh spasi agar sanggup terbaca den???
RT @Perangdunia Ternyata, bukan kantong doraemon aja yang ajaib. Keindahan wajah kamu juga..
Dari plg sekolah baru bangun jam 6 td terus abis maghrib lanjut bobo terus skrg baru bangun lg ._.
Sharing Ilmu Kreatif di Workshop Festival Iklan Bukalapak <ENAMEX TYPE="LOCATION">Jakarta</ENAMEX> https://t.co/ojCXEd4CFl #blog #bukalapak
Umuh Optimis <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PERSIB</ENAMEX> Mampu Bersaing di Piala Presiden https://t.co/hg72N9fpXA
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Pemkab Tangerang</ENAMEX> Libatkan Swasta Pasarkan Produk UMKM Unggulan https://t.co/TBVc65rjnR
Kejahatan terbesar seorang agamawan ialah ketika memisahkan agama dengan negara.
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">FPI</ENAMEX> dalam Lintasan Sejarah https://t.co/V4f78DcM7h
Berapapun, pasti berarti buat baby <ENAMEX TYPE="PERSON">Elnala</ENAMEX>. Doanya juga. https://t.co/uoCjPhl9pT
Internet 'menangisi' hancurnya macan lucu <ENAMEX TYPE="LOCATION">Cisewu</ENAMEX> https://t.co/sDCloVW1uk
I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/D99nimDCc3 Indogirl (<ENAMEX TYPE="PERSON">Young Lex</ENAMEX> Live at Foundry) - Forever Young Special Edition
@SoniaEryka well, they say there's millions of fish in the sea, the only problem is we're awful at fishing *aka picky :p
Yahh udah ga ada fotonya.. Di hapus kali ya.. Padahal masih pengen liat :(
Barang Diduga Mortir Meledak di Gudang Rongsokan  https://t.co/1Of5ruq35f
@AprielRosmi Selamat siang. Untuk informasi seputar TabunganKu silakan klik https://t.co/H5RLn1K5vs
@chaerul_umam11 @UFBU Guys si <ENAMEX TYPE="PERSON">Umam</ENAMEX> PMnya galau yeuh. Kita hibur atuh kasian.
Selamat jum'atan laki2 muslim, semoga isi ceramahnya ga masalah politik melulu yaa..
Pangkas Tarif Pajak, <ENAMEX TYPE="PERSON">Trump</ENAMEX> Targetkan Ekonomi <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">AS</ENAMEX> Tumbuh 3% https://t.co/6WG7BI7MY4 https://t.co/85zcyvGljb
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">BCA</ENAMEX> Sebar Dividen Rp 4,9 Triliun https://t.co/UsUsPSX6bd https://t.co/b3H4Fy0Ink
Setelah <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">MU</ENAMEX>, Carrick Tutup Pintu untuk <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Klub Inggris</ENAMEX> Lain https://t.co/H6FjCbd8ww https://t.co/wjPJD4IQxK
Merasa banyak perubahan terjadi di diri saya. Dulu ketika saya bete, pasti saya mencari tempat??? https://t.co/hhTHMTTXTh
RT @RynismBlitar: @gigigitch @Cherly7uno #JalanJalanKompasTV https://t.co/uAvTPnb0hX
"Kita semua harus melek politik. Tp ga berarti hrs jd politikus.
Aku bahagia jd pengamen yg anti korupsi.
Salam. https://t.co/P3Qe1TxKUZ"
#Jokowi <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PDIP</ENAMEX> Kurang Maksimal Manfaatkan <ENAMEX TYPE="PERSON">Jokowi</ENAMEX> http://t.co/kKju8fzF8Z
RT @kemkominfo: Mendes @EkoSandjojo yakin kalau desa fokus pada satu produk, skala produksinya meningkat #AyoBangunDesa https://t.co/w1J1ma???
Kamu masih setia untuk menunggu? Padahal kamu mengerti itu akan sia-sia..
Ini Cara Menghitung Mesin Bore-Up https://t.co/QBfrLIp84T via @detikoto https://t.co/Q2hT89PGS8
gak usah jauh2 bahasanya adsense menurun, emang dari awal juga udah kecil kok???????????? jadi ya ga ngaruh banyak juga kayaknya.
@JaclynHalim @hardrockfm pasti suara @arykirana suara gue mah gadun! Haha
Malam ini masih bangun. Apa lah maunya
Untuk menyalurkan Qurban-mu, silakan cek selengkapnya di @GlobalQurban https://t.co/X45CNocNJP  #LapakQurban
Mks neng RT @ayumiastriani: Thnk you pasangan serasi yg jadi barometer percintaan setiap insan @dewigita01 @armandmaulana Kalian bak legenda
RT @rizalrohmain: @yudhakhel @Dzawinur udah bang keren dah. Tapi ko lu mau aja makan pelet hahahaha
Dateng kalo lagi live. Kalo emang waktunya ga mepet.. :) ???@asmahcomate: @Teukuryzki99 I want hug in real life *mimpi Kali yaah???
Iklan perempuan berjilbab berlatar bendera <ENAMEX TYPE="LOCATION">Australia</ENAMEX> dicabut https://t.co/eZqUVkSZGW
RT @Felicia_meila31: Ritual setiap nonton film kamu @PrillyBie ????????  ga peduli rame/ada orang yg penting kalau udah ktemu posternya lngsung c???
7 Ladang Panas Bumi Diserahkan ke <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PLN</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Pertamina</ENAMEX>, dan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Geo Dipa</ENAMEX> https://t.co/En0Rj6JnPF
Beberapa tokoh yang mendapatkan Tanda Kehormatan RI diantaranya <ENAMEX TYPE="PERSON">Alwi Shihab</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="PERSON">Syamsir Siregar</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="PERSON">Fadel Muhammad</ENAMEX> &amp; <ENAMEX TYPE="PERSON">Abdulrahman Saleh<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">.
RT @salsabilaa37: Love u barbie @anggika21 ???????? http://t.co/paGKERven2
Sekarang balik <ENAMEX TYPE="LOCATION">Jakarta</ENAMEX>, lain kali ya. Salam https://t.co/ahpQTnESfv
Peningkatan <ENAMEX TYPE="LOCATION">Jl. Permata Hijau</ENAMEX> #PasukanKuning https://t.co/5EdAXhUAJb
@PrincesAnggi teu acan sare neng?
Bersilaturrahim dengan para ulama dan tokoh Muslim di Kediaman Wapres 14/4 http://t.co/0ksTr92rdS
Kepo soal suamiku? Atau mau tahu cara Bikin nasi dari kembang kol? https://t.co/d1P67j8a6r
2/10 lawan tangguh lainnya, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Valencia</ENAMEX> jamu <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Atletico Madrid</ENAMEX> di pekan ke-7
Suwun, Mas. Smg sehat dan sukses juga. Salam https://t.co/ucWBw2Dff0
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Google</ENAMEX> Sumbang Pendapatan Terbanyak untuk <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Alphabet</ENAMEX> https://t.co/HtzQuAc2uV https://t.co/Wfd8zHdaMY
Babies. @nolangiles http://t.co/Tc3hkarYPm
Selamat ulang tahun ke-27 @SuaraPembaruan. Tetaplah jadi pilar demokrasi dgn pemberitaan yg adil, jujur &amp; berimbang. *SBY*
Mengapa para ibu dan nenek <ENAMEX TYPE="LOCATION">India</ENAMEX> ini beraksi telanjang? https://t.co/5eMK9FAwqe https://t.co/RDKhdUC5eX
@Dyko_suka2 damn you MAMA!!!!
<ENAMEX TYPE="PERSON">Rafly</ENAMEX>__ ndut kumisan wkwk https://t.co/efmycyodwp
@RianaRee @hardrockfm @arykirana hahahah aslii
@ernaestiutami sip, optimis (Y)
@xxwhtdythnkxx Bisa ya.
@ShirleyRenita29 Terima kasih atas laporan yang anda berikan. Laporan anda akan kami sampaikan kepada dinas terkait, untuk ditindaklanjuti.
Hari ini sedang berlangsung penjurian Festival Iklan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Bukalapak</ENAMEX>. Kira-kira video mana yang akan terpilih menjadi jua??? https://t.co/Kg1dTmhRDs
126 Ribu Kendaraan Diprediksi Kembali ke <ENAMEX TYPE="LOCATION">Jakarta</ENAMEX> Usai Libur Panjang https://t.co/ifsgoLCe0G
Botaki kepala untuk solidaritas kanker, siswa dihukum https://t.co/JDLyRgBJvt https://t.co/5bFfhL2mER
What a season! I just guided Bismillah <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">FC</ENAMEX> to 2nd place in <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">The Prem</ENAMEX> https://t.co/vwwJzfx8eA
Si kampret lagi gatel minta di serang juga... https://t.co/ASWSkyDRVx
<ENAMEX TYPE="PERSON">Luca Marini</ENAMEX> vs <ENAMEX TYPE="PERSON">Alex Marquez</ENAMEX> | <ENAMEX TYPE="PERSON">Valentino Rossi</ENAMEX> vs <ENAMEX TYPE="PERSON">Marc Marquez</ENAMEX> | persaudaraan yang erat dan kompak sekali yakk ????????
18 Feb 2015 Wagub <ENAMEX TYPE="PERSON">Djarot S. Hidayat</ENAMEX>  membuka sekaligus menyampaikan SPPT PBB-P2 Tahun 2015 http://t.co/ULoVx0yr2l
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">KTT ASEAN</ENAMEX> penting dlm wujudkan ketertiban &amp; kerja sama ekonomi, utamanya menuju Komunitas <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">ASEAN</ENAMEX> yg akan bawa manfaat bagi masy <ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX>.
Pengamanan Super Ketat untuk <ENAMEX TYPE="PERSON">Paus Fransiskus</ENAMEX> di <ENAMEX TYPE="LOCATION">Mesir</ENAMEX> https://t.co/E706t7Tl49
Nggak. Kirim skenario ke produser film. Jangan ke penulis skenario juga. Kamu nggak kirim siomay ke tukang siomay k??? https://t.co/ubXUqAyGBd
Pengunjung Membeludak, Kawasan Sekitar <ENAMEX TYPE="LOCATION">TMR</ENAMEX> Macet https://t.co/Cyv1UYseef https://t.co/H63UgReW5s
IyaRT @rezha17: @ramdanilesta bang, musim depan masih di persija kan?
RT @TrinityOptimaP: #TOPNEWRELEASE Download new single from @Young_Lexx feat @gamal1990 on #iTunes https://t.co/LaQ2sT512j
@CristianWinata7 ahhahah dia kan si bagas asli .. ????????????
Didukung Sandiaga Jadi Menteri, <ENAMEX TYPE="PERSON">Ahok</ENAMEX> Tersenyum https://t.co/MLf8naqfv7 https://t.co/ey62fbXry2
Apakah kamu suka dgn acara #StandUpAcademy Indosiar
Puji <ENAMEX TYPE="PERSON">Pacquiao</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="PERSON">Roach</ENAMEX>: Saat Pertama Datang, Saya Langsung Tahu Ia adalah <ENAMEX TYPE="PERSON">Muhammad Ali</ENAMEX> Kedua https://t.co/2QUcpU54J4 https://t.co/4E012fn7cV
Tak Ingin Dahului Takdir, <ENAMEX TYPE="PERSON">Anies</ENAMEX> Belum Siapkan Syukuran Kemenangan https://t.co/XjKNoo2g7x
???????? RT @myponds: Kang @armandmaulana membawakan lagu "Seperti Legenda" untuk @NajwaShihab #ExpressToImpress http://t.co/V7iIw0weqK
Seluruh penerbangan internasional <ENAMEX TYPE="LOCATION">Terminal 3</ENAMEX> beroperasi Juli https://t.co/FMM0s4wJJJ
200 Tahanan Kabur dari <ENAMEX TYPE="LOCATION">Rutan Sialang Bungkuk Pekanbaru</ENAMEX> https://t.co/VrCqZIVvHk
Menu makan siang: politik. Nggak ngerti.
RT @erlanvanbasten: @anggika21 salting deket anggika.heee http://t.co/OnIjwkIHJ3
@selvawahyucn13 Mohon untuk refresh browser dan clear cache ya dan silakan dicoba kembali melalui https://t.co/vI371zzuuO
Mau tau komentar masyarakat mengenai isu ekonomi terkini? Jangan lewatkan artikel spesial di <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">okezone Finance</ENAMEX>. Klik??? https://t.co/CHjVxz40zf
Pertemuan bilateral dengan  delegasi <ENAMEX TYPE="LOCATION">Rwanda</ENAMEX> #KAA2015 http://t.co/Tq2JIsSCXw
#Jokowi <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Gerindra</ENAMEX> Minta <ENAMEX TYPE="PERSON">Jokowi</ENAMEX> Laporkan Penyadapan ke Polisi http://t.co/XDoDYXgslt
Yoi_c sama cwo kn hrs saling mendukang mas_???RT @dhanyjulian: @ramdanilesta Dkung <ENAMEX TYPE="PERSON">Igo</ENAMEX> jg mas di #IndonesiaIdol (cont) http://tl.gd/2rncdk
RT @7bintangsinema: Cek Jadwalnya  #TTNTmovie https://t.co/f3PyHgzKcm  Yuk #travelingkebioskop Rugi banget klo kamu pencinta traveling tapi???
Menteri <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PUPR</ENAMEX>: Tidak Terlalu Susah Wujudkan 1 Juta Rumah/Tahun https://t.co/mIwlsvSueS https://t.co/clkfyB7PBH
"Bang kalo ada yang ngasih ke abang laptop ""ALIENWARE"" d??? ??? Gue marahin. Mau cewek kek mau cowok kek.
???????? RT @Hanifditya: Dengan keterbatasannya Hafidz hafal jumlah rekor gol @bepe20 di <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Timnas</ENAMEX> dan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Persija</ENAMEX>.. Amazing https://t.co/avqKhY24vQ
Thank youu--???@entikpoery: supeerrr megah panggung konser raya 20 @IndosiarID kereeennn pak @indrayr???
Jelang Ramadhan, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Karimun</ENAMEX> Antisipasi Kenaikan Harga https://t.co/qeBDLXj2zu
RT @IMADA55: #IMADA55 bekerjasama dengan @sorayafilms dan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">VIPro Communication</ENAMEX>, dlm Roadshow Tenggelamnya Kapal <ENAMEX TYPE="PERSON">Van der Wijck</ENAMEX>! http://t.co/K???
#BukalapakProgrammingContest akan hadir di <ENAMEX TYPE="LOCATION">Medan</ENAMEX>! Jgn sampai kelewat ya! Info: https://t.co/GOtcj4AaGB https://t.co/qC3Wk4YZFk
Degdegan!! Besok gimana yaaa??? ????????????
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">YouTube</ENAMEX> Pop-up Space Datang Lagi di <ENAMEX TYPE="LOCATION">Jakarta</ENAMEX> https://t.co/V4e6ehhWOR
@thomsonchris hello chris... can you follow me back so I can direct message you?
@YusufIsmail88 selamat! Kamu dapet merchandise dari <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">NIVEA</ENAMEX> Deo abis cerita #TossMomen. Isi data diri di https://t.co/kWkbTYAncY ya.
Bike2Work is a #RenewableEnergy , let's do it right now before you miss our next generation @B2WIndonesia  https://t.co/5NZg1RxSEj
@icontalentmgmt Happy New Year 2014
Mini apa? Baru? Belom lah https://t.co/Nblq0Iofet
Simak Curhat  masyarakat <ENAMEX TYPE="LOCATION">Maluku</ENAMEX> diwakili Bupati se <ENAMEX TYPE="LOCATION">Maluku</ENAMEX> tentang pembangunan infrastruktur desa &amp; perbatasan.#ayobangundesa
Menang Atas <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Southampton</ENAMEX> Bikin <ENAMEX TYPE="PERSON">Conte</ENAMEX> Percaya Diri https://t.co/Q9bmboGyE7
Audisi new AFI 2013 <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bandung</ENAMEX> baru saja selesai, temukan 12 calon akademia dgn bakat2 terbaik. Good job tim audisi <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bdg</ENAMEX>
Kudengar kamu sudah putus. Baguslah, sebelum terlalu jauh. Sebab, berpisahlah selagi boleh.
Isilah waktu luang dengan berolahraga, selain menyehatkan, karakter sportif juga terbangun. http://t.co/wTNrMGwHMp
"Alarm pagi ini dipersembahkan oleh abang kesayangan cilok ???? 
PANTESAN ALARM JADI BANYAK BENER... https://t.co/YD3VQfge7Y"
XD???@SaulRaja: Dan ini. http://t.co/qFiiJ42huc???
RT @syukroneki: @AhmadErani Dalam banget nilainya pak dirjen, mudah2an kita mampu
RT @ikakarlina: Pak @aniesbaswedan selfie sama mahasiswa @paramadina. Cc @turuntangan @cendanawangi http://t.co/vqKqB9OJXR
De Topper: Duel Ajax dengan PSV, Tesis vs Antitesis https://t.co/QH6MeLH3FI via @detiksport https://t.co/OozyxqqaF5
http://t.co/nW7noGmhCJ beta version is out! Simak kisah-kisah inspiratif hanya di http://t.co/QCqS4aeiyi. via @berkhalifah
15. Presiden @jokowi: Kerja harus dengan target, kalau tidak pakai target enak banget #ReformaAgraria https://t.co/jgmMxgzjAj
"RT @pro2purwokerto: #NP @rizky_febian - Penantian Harga
#Jokowi Pengamat: Sikap Prabowo untuk Cederai Jokowi-PDIP http://t.co/ogbKcyTvB6
Morning situation ??? https://t.co/OFyMHWjjij
@billydut hahaha lutunaaaa
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Indonesia Future Society</ENAMEX> adalah organisasi pemuda non-politik yang hadir sbg wadah pemuda untuk berkarya bagi negeri. http://t.co/PWpmgLcMBz
#Jokowi Politikus <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Golkar</ENAMEX> Akui Konstituennya Pilih <ENAMEX TYPE="PERSON">Jokowi</ENAMEX> http://t.co/eEH7BMvtFT
Penataan Trotoar <ENAMEX TYPE="LOCATION">DKI</ENAMEX> Dimulai Agustus https://t.co/Uayu2zH2E3 | #JakartaKini
Tuangkan definisi 'Pahlawan'mu dlm video iklan 30 detik &amp; kirim ke https://t.co/XCC1J7zFdT #FestivalIklanBukalapak https://t.co/YkFNEp4w8C
Yukk #JalanJalanBerau https://t.co/50nrNKhl14
Backstage moment with @tulusm at Yamaha Project JJF 2017 part 1 ????: @akbarnurseptian https://t.co/ycgnGDbyJQ
Bermalam di <ENAMEX TYPE="LOCATION">Situbondo</ENAMEX> utk melanjutkan perjalanan lg besok, in Sya Allah.. ..Selamat rehat, Wasalamualaikum WrWb
Ini asrama atau tempat clubbing sih ??
<ENAMEX TYPE="PERSON">Obama</ENAMEX> kereeeennnn!!!!!!
"RT @jurnascom: Mendes <ENAMEX TYPE="PERSON">Eko</ENAMEX> Perkenalkan __PER_Munaksan</ENAMEX>, transmigran teladan pada Presiden 
@KemenDesa @EkoSandjojo #SailKarimata 
https://t.co/K4p2???"
RT @MalukuManise: Masjid Tua Wapaue, Kaitetu. Kisahnya menarik :) #AyoKeMaluku http://t.co/VXHKec8L
19. Sebelum menuju <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bandara Internasional Sydney</ENAMEX> untuk bertolak ke Tanah Air, Presiden @jokowi sempat melayani permi??? https://t.co/X4pg2OzYqD
What a night! ?????????????????? @ Uefa Champions League Final https://t.co/VX8oKw7Hel
Laga <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PSM</ENAMEX> Vs <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Persija</ENAMEX> Jadi Pertemuan Dua Saudara Kandung https://t.co/56PDiTlbv9
tempat bersejarah ini dulu jd "rumah" aku @naiyna @neddi_s @tofanasmoro @refi_r rajin nonton film <ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX> tiap mi??? https://t.co/061Td0AMHx
Serangan Markas Intelijen <ENAMEX TYPE="LOCATION">Rusia</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">ISIS</ENAMEX> Klaim Bertanggung Jawab https://t.co/GE1MSgVUPL
RT @deniramdhaan: Pndamping Desa, Sekdes &amp; Camat <ENAMEX TYPE="LOCATION">Cilimus</ENAMEX> Kng bahas Peny. Apbdes 2017 @EkoSandjojo @KemenDesa @AhmadErani @tppindonesia #Des???
RT @harryanto_tuiyo: Manfaat Dana <ENAMEX TYPE="LOCATION">Desa Pulahenti Kec. Sumalata Kab. Gorontalo</ENAMEX> Terima Kasih @jokowi @EkoSandjojo @KemenDesa @TPPIndonesia #D???
RT @bambangsoetono: Diskusi panel anugrah #desaunggulantempo  Mentri @EkoSandjojo @Amran_Sulaiman1 @puspayoga_ @KemenDesa @anwsanusi @tempo???
Manfaatkan Bahan di Dapur Ini untuk Bikin Bibir Pink Alami (1) https://t.co/VNqVkYBpbO via @detikfood https://t.co/3WIdQkupiP
Aamiin ,Terima Kasih doa dan dukungannya @riffamenggala: @Pak_JK semoga Pak <ENAMEX TYPE="PERSON">JK</ENAMEX> dan <ENAMEX TYPE="PERSON">Jokowi</ENAMEX> menang dlm pilpres ini
Sebelah obong teuku umar https://t.co/aaBzOqMk6h
Apdetan Terbaru: Diinterview @adrianoqalbi #PodcastAwalMinggu https://t.co/5ftqjg5c53
@sandsintheline jangan lupa ada kata-kata Cinta Indonesia nya, Mas Is! Salam damai ???????????? see you soon!
Now #KUTUNGGUKAUPUTUS @sherylsheinafia ft @R_besar  @Iradiojakarta) di #IndoKustik #MasihSoreSore ????
Gw sih masih suka pake barang KW tapi bukan untuk di pamerin atau dibangga2in, emang karena blm bs beli yg asli, ya udah yg KW dulu aja
Terima kasih sudah share ya :) https://t.co/aVFW4JdHJi
@FirmanSaPutraaa yup! Betul :))
@WahyuHasianta Merupakan Keg. Perbaikan (Tutup) Tali Air pd Trotoar. Mohon maaf atas ketidaknyamanannya, agar slalu berhati-hati di jln. Tks
@Goberbaru Selamat pagi. Mohon maaf, tidak bisa diwakilkan ya :)
"RT @netmediatama: ""Cinta adalah perhatian2 kecil yg manis, dan sesekali penuh kejutan"".
Terima kasih telah menyaksikan @cintarahasiaNET #C???"
Gempa Magnitudo 5,1 Guncang <ENAMEX TYPE="LOCATION">Mentawai</ENAMEX> https://t.co/8WINVXgRUJ
Babak I: <ENAMEX TYPE="PERSON">Rooney</ENAMEX> Antar <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Manchester United</ENAMEX> Ungguli <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Burnley</ENAMEX> 2-0 https://t.co/72OM3ykFeG
Kabar saya pun sehat dan bersemangat. RT @Fir_Man1995: wiranto1947 alhamdulillah pak, saya sehat. bapak sendiri apa kabar?
@stefanoclinton: Dengan senang hati, sukses juga buat anda....
What books do you have to read in Indonesian high schools? Any classic fiction novels?
Dgn satu kezaliman kau bisa dapatkan yg kau inginkan. Tapi dgn doa org yg terzalimi, kau bisa kehilangan segalanya. https://t.co/vdFQsDZeGV
"Lemu tapi demam berdarah 
Hahaha... https://t.co/B59OeEMW23"
Besok <ENAMEX TYPE="LOCATION">theater himawari</ENAMEX> yaa???? wihh sampe ketemu yaaa????
RT @KOPIKABARINDO: Dengan humblenya @septriasa_acha menceritakan ttng Sabtu Bersama Bapak #MudaKreatifPeduli https://t.co/WJiWc5MmHi
"RT @djaycoholyc: Dan buat elo elo semua yang jengah kenapa <ENAMEX TYPE="PERSON">Reza Rahadian</ENAMEX> nongol di film manapun. 
You should watch #CriticalEleven and lo a???"
@tikaanggara Di website <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Salihara</ENAMEX>
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Jumpa Juventus</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="PERSON">Zidane</ENAMEX> Harapkan Final yang Indah https://t.co/002G4X0FTH https://t.co/JS2HyfcgT1
Tuhan Yesus berkati Kamu https://t.co/pW2pby7m0t
@dribble9 Faktor adanya <ENAMEX TYPE="PERSON">Obi Mikel</ENAMEX> yg jarang naikkah?
Muncul Kanker Baru Pada Tubuh <ENAMEX TYPE="PERSON">Ria Irawan</ENAMEX> https://t.co/tvfC9cbpxV via @detik_tv
Kemampuan Nyamuk Menyebarkan Penyakit Tergantung Temperatur https://t.co/9UJd0ajCkp
Besok jam 4 sore, kami hadir di <ENAMEX TYPE="LOCATION">Grand Galaxy Park</ENAMEX>. Dan yang paling penting. Gratis!!!! https://t.co/R9gPjtyZL1
<ENAMEX TYPE="PERSON">Christo</ENAMEX> Adaptasi Lapangan Tanah Liat <ENAMEX TYPE="LOCATION">Eropa</ENAMEX> https://t.co/6GHmQsTcUV
#Jokowi <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Golkar</ENAMEX> Siap Koalisi <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PDIP</ENAMEX> Asal <ENAMEX TYPE="PERSON">Aburizal_END Capres http://t.co/5JPEeC6IDn
RT @starwars: Happy birthday to the galaxy's greatest composer, <ENAMEX TYPE="PERSON">John Williams</ENAMEX>! http://t.co/Qh078ULQxs
BUSINESS HITS: <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Laba Wijaya Karya</ENAMEX>__ Tembus Rp245,08 Miliar https://t.co/GWTfj32zeF https://t.co/4iQ2keHNX2
Today is the day!! Anniversary kami yang ke-23, kami bekerjasama dengan @SHOEMAKERstud akan??? https://t.co/pmxtexJd58
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Pemprov DKI Jakarta</ENAMEX> terus berupaya memajukan pendidikan melalui <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Dinas Pendidikan_END. https://t.co/JRfz9LhHpx https://t.co/ntmXu9sFwC
RT @KemenDesa: Mendes <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PDTT</ENAMEX> @EkoSandjojo kunjungi <ENAMEX TYPE="LOCATION">Desa Wailolong</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="LOCATION">Flores Timur</ENAMEX>. Warga nikmati air bersih dari DD #AyoBangunDesa https://t.co???
Miss Internet Diharap Bantu Kampanyekan Internet Sehat https://t.co/bh0GeixoMD
Masa penyembuhan.. https://t.co/E9WEBUUv3v
Selamat Senin. Mari berjumpa yang lain.
Belum ada rencana hari ini? Yuk, langsung ke <ENAMEX TYPE="LOCATION">Setu Babakan</ENAMEX>. Wisata bersama keluarga sekaligus menambah pengetahuan :) https://t.co/EQQ7f0Uxmn
RT @agustaufan7: Ternak ikan lele dan merpati kipas <ENAMEX TYPE="LOCATION">desa lompulle kec. Ganra kab. Soppeng</ENAMEX> @AhmadErani @KemenDesa # Desa membangun indonesia???
Alangkah indahnya malam ini kalau emyu kalah. Yang setuju, RT! Yang kesel, reply!
RT @sport7trans7: Terimakasih sdh menyaksikan @selenamaria_ di <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">sport7</ENAMEX>__ akhir pekan. Ketemu esok spesial imlek (kembali) bersama @selenamaria_
RT @DKPP_RI: Ini Pesan Ketua <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">DKPP</ENAMEX> kepada <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PPK</ENAMEX> se- <ENAMEX TYPE="LOCATION">DKI Jakarta</ENAMEX> https://t.co/IIUtQUjan6 @JimlyAs https://t.co/dq9cVBvLVt
<ENAMEX TYPE="PERSON">Conte</ENAMEX> Anggap Tersingkir dari Piala <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">FA</ENAMEX> Menguntungkan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Spurs</ENAMEX> https://t.co/nrBvzF0z88 via @detiksport https://t.co/rKDtuQnjZ2
RT @thepopoh: Iya.. https://t.co/BdcHmpsBSf
Kuliner Lenggang <ENAMEX TYPE="LOCATION">Jakarta</ENAMEX> Bebas Zat Berbahaya https://t.co/2gn3EObSUa
@koedadiyat barangkali permasalahannya bukan mengganggu kerukunan, tapi ketertiban dsj.
RT @basuki_btp: Pemerintah telah menetapkan Idul Fitri jatuh pada esok senin. Saya mengucapkan selamat hari raya Idul Fitri, mohon maaf lah???
RT @HitamPutihT7: Malam ini, Puteri Indonesia 2011 @selenamaria_  &amp; pilot <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Garuda</ENAMEX> termuda <ENAMEX TYPE="PERSON">Sarah Widyanti Kusuma</ENAMEX>. Stay tune @TRANS7 pkl 18.00
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Madrid</ENAMEX> Fokus Penuh di <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Vicente Calderon</ENAMEX>, yang Dianggap Seperti Laga Biasa https://t.co/X1J9cig9iH via @detiksport https://t.co/mBGW7JUTwb
No. No no no no no. NO! RT @FrenchFtWeekly: BUUUUTTTT LYON. TOLISSO 2-0
"Pagi Warga Desa!
Ini bkn Rabu kelabu apalagi sendu. Mari trs berpacu menuntut ilmu, agar desa semakin maju! Selamat beraktivitas hari ini ????"
27 April 2016 Gubernur Provinsi _LOC__DKI Jakarta</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="PERSON">Basuki T. Purnama</ENAMEX> wawancara informal dengan wartawan Balaikota https://t.co/OG4MnwHYPo
<ENAMEX TYPE="PERSON">Matej Vydra</ENAMEX> di <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">FM</ENAMEX> oke juga tuh. Pemain masa depan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">timnas Ceko</ENAMEX>.  https://t.co/zp6VLrKbIs
Ingin memajukan usaha tapi terbentur masalah modal? Di <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Bukalapak</ENAMEX> ada fitur BukaModal! Cek selengkapnya??di??? https://t.co/XQwKNjyw0X
"RT @geeeight: Have a fun trip @cherly7uno .
Nice to see you with <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">GeeEight GoodPeople</ENAMEX> long top #iAmGeeEight https://t.co/r3yVNljhBY"
RT @susilo: Yang tak sempat dengar siaran @BBCIndonesia secara live, bisa unduh podcast: https://t.co/LuLcT7Q2K4
RT @YenniPoppo: Opening cece @Cherly7uno tadi nyanyi seorang cewe memiliki suara berkualitas ???? #cherlyditherooftop https://t.co/u659LNCI5k
Polisi Usut Dugaan Keterkaitan Penyerangan <ENAMEX TYPE="PERSON">Novel</ENAMEX> dan Kasus E-KTP https://t.co/3Ktm7ju2W8
#Jokowi Gowes Bareng <ENAMEX TYPE="PERSON">Lorenzo</ENAMEX>, Sepeda <ENAMEX TYPE="PERSON">Jokowi</ENAMEX> Seharga Motor http://t.co/KIKAWy5idh
Setelah Balai Kota, Giliran <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Polda Metro</ENAMEX> Dapat Karangan Bunga https://t.co/KsiuvylXji
Bocoran Xiaomi Mi MIX 2: Pakai Snapdragon 835 dan RAM 8GB https://t.co/XMIMhobIx8
Pagi. Berapa hari lagi nih #filmhangout? https://t.co/gR3XsXCiui
RT @VinoGBastian__: Jangan dicontoh ya teman2. Karena pihak @FalconPictures_ akan segera memproses hal ini secara hukum. Terima kasih. http???
Akhir2 ini banyak berita bohong tersebar di media sosial dan punya dampak politik. Bgm menangkalnya? https://t.co/38sctnow7O
Semakin jarang hati bersyukur, maka semakin hampa isi hatinya. Semoga kita tak seperti itu; https://t.co/7qt4IYeyfa
Cie <ENAMEX TYPE="PERSON">Marc</ENAMEX> seneng bgt, km bahagia aku juga kok... Ya kan min @Marquesistas ???????? | min bangun min bangun ???????? https://t.co/Vk07tbcVHo
We wish it happened today ???????? | @FanClubMM93 @Marquesistas https://t.co/CJhGftkYeU
Jangan Sembarang Memberi Kegiatan pada Anak, Simak Usianya https://t.co/MRqFIZao7Y
Afdolnya dibubuhi tagline Introducing: The First Superbaby in the World starring <ENAMEX TYPE="PERSON">Rafathar Malik Ahmad</ENAMEX> the son of Ra??? https://t.co/XPfApXUAQf
RT @1000_guru: @wiranto1947 Kami menghubungi kepala sekolah dan memberikan masukan agar tidak cepat memecat guru-guru disekolahnya, termasu???
Fak! "@NGIndonesia: Salah satu perusahaan akan menghadiahi uang 1 juta rupiah jika berhasil membasmi satu orangutan http://t.co/BFpp4dflHz"
"Farouk menilai, sudah sepantasnya kasus ini menjadi pelajaran bagi setiap orang atau komponen. Baca lengkap di sini:
https://t.co/tGKZe7ND0O"
Solo Menari 24 Jam, Penonton Masih Padat Sampai Dini Hari https://t.co/VLOhx7ujkJ
@pray_jomblo mlm jam 20.30
Kemenangan <ENAMEX TYPE="PERSON">Macron</ENAMEX> Solidkan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">UE</ENAMEX> https://t.co/XwmwwTMJbt https://t.co/vHkxRvW3Zk
RT @omitvomit: Adaaaaaaa, banyaaaaaak :)))) boro" motivator, temen aja ada yg gitu bang. https://t.co/urTvoigfij
<ENAMEX TYPE="PERSON">Gofar Hilman</ENAMEX> | Menuju <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bali</ENAMEX>: https://t.co/Xej6MGAFW1 via @YouTube
Pembangunan <ENAMEX TYPE="LOCATION">Jakarta</ENAMEX> ini belum selesai, kita butuh <ENAMEX TYPE="PERSON">Basuki</ENAMEX> - <ENAMEX TYPE="PERSON">Djarot</ENAMEX> 5 tahun lagi! #PerjuanganBelumSelesai https://t.co/oSUW8sGAAG
RT @tyanandagthalia: @sorayafilms Tenggelamnya Kapal <ENAMEX TYPE="PERSON">Van Der Wijck</ENAMEX> Luar biasa movie, bukan hanya Drama film nya, tp unsur kekayaan bangsa i???
4 kyk'yRT @QQMbuy: @ramdanilesta ntar latihan jam brp di lb. bulus kan???
RT @JCIndonesia: Bhuahahaha... Ngurangin deg2an liat TLs nya @Arie_Kriting https://t.co/6KdZOZeUUE
@denovan_3366  sayangnya! Aku kan pulang besok pagi.
Menikmati cerita pak <ENAMEX TYPE="PERSON">Antony</ENAMEX> (@JakartaCasual), lewat tulisan ini. Jadi penasaran sama bukunya ???? https://t.co/lw6UCIgevu
TQ :) RT: @sayausi: Lagi seneng sama @turuntangan  :) Nilai nilai di rangkaian videonya kece banget pak :') https://t.co/yW5lsfumFB"
Punya Kelebihan Dibanding <ENAMEX TYPE="PERSON">Ahok</ENAMEX>, Asiong Tepat jadi Cawapres <ENAMEX TYPE="PERSON">Jokowi</ENAMEX> http://t.co/IYkQFvncHS
RT @cinemaxxtheater: Film yang dibintangi 5 pemenang #Oscar (<ENAMEX TYPE="PERSON">Julianne Moore</ENAMEX>,<ENAMEX TYPE="PERSON">Halle Berry</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="PERSON">Jeff Bridges</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="PERSON">Colin Firth</ENAMEX>, dan <ENAMEX TYPE="PERSON">Elton John</ENAMEX>) akan se???
'Yang Anggap <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Monaco</ENAMEX> Akan Gampang, Tak Paham Sepakbola!' https://t.co/ohKd47PICq
<ENAMEX TYPE="LOCATION">Bali</ENAMEX> nine families' heartbreak | SBS News http://t.co/sAXWi2T7dB
Tugas kita sukses kmarin .. Tinggal tunggu nanti d thailand https://t.co/WjUgityI4e
@dimasoemardjono makasih..have a nice weekend yaa.. :))
@giffaridiot https://t.co/Kp4jzvdBVd
06 September 2016 Gubernur Provinsi <ENAMEX TYPE="LOCATION">DKI Jakarta</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Basuki T. Purnama</ENAMEX> wawancara informal dengan wartawan https://t.co/Z8t0Lh9R8d
Tentara <ENAMEX TYPE="LOCATION">Prancis</ENAMEX> tembak 'penyerang' di luar <ENAMEX TYPE="LOCATION">Museum Louvre</ENAMEX> https://t.co/yNwlfHGEzU
Bunge jumping? https://t.co/zjmXqhNFJQ
Mahasiswa harus berkubang bersama urusan dan peluh rakyat. Bangga! https://t.co/JCIngyunIj
Pengadilan <ENAMEX TYPE="LOCATION">AS</ENAMEX> izinkan anak diberi nama 'Allah' https://t.co/iIew1Mh3UX https://t.co/cPBFArw81l
@vidiyarisna_ hooh, motor dani udh bbrp kali gpernah di lauching.
TKI di <ENAMEX TYPE="LOCATION">Malaysia</ENAMEX> Makin Dibebani Pungutan, Ini Hitung-hitungannya https://t.co/Jgfon1Omlc
Polisi dukung pembentukan Satgas layang-layang https://t.co/pEcVtM0W48
PADesa lumayan gede itu dari sumber apa? https://t.co/BklFzJETr3
Menurut gue, #TemanMurni itu orang yang bisa diajak konyol bareng, gak jaim, dan sekut pastinya. Kalo lo gimana?
Dalam bid hukum, <ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX> menyambut baik dan mendukung penyelesaian kasus WNI yang statusnya belum resmi atau mendapat pemutihan.
Sebelum tidur, sempatkanlah liat video ini. Ini salah satu alasan kenapa saya #VoteAhok. Anak rusunawa sampai ke Sp??? https://t.co/q7wDcpsCXA
Apa yang dilakukan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Pemprov DKI Jakarta</ENAMEX> dibawah Kepemimpinan <ENAMEX TYPE="PERSON">Ahok</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="PERSON">Djarot</ENAMEX> untuk mengatasi banjir? #BadjaAtasiBanjir https://t.co/xj2RszakGT
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Bayern</ENAMEX> Perpanjang Kontrak <ENAMEX TYPE="PERSON">Thiago Alcantara</ENAMEX> https://t.co/p44bTOwg11 via @detiksport https://t.co/tZFjlMuM6e
RT @sandiuno: Kedua ialah adanya pelatihan dan mentoring oleh para wirusahawan yang sudah sukses menjalani usahanya dari nol. #OKOCE
RT @aMrazing: Njir gue ngakak banget ini ???? https://t.co/67JLBvtNGK
<ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX> Targetkan Lima Besar di ISG 2017 https://t.co/0Ta3tBSMOe https://t.co/ynYh6TfT3K
Rahasia Meede. https://t.co/KkIpDjA7fg
Pendukung <ENAMEX TYPE="PERSON">Ahok</ENAMEX> Ngumpul di Balai Kota, Lalu Lintas Macet https://t.co/Hl7pxpW9ls https://t.co/BHbQhrpec7
RT @punyadee: Videonya ngingetin gw ttg perempuan2 yg gak cm cantik tp berhasil di bidangnya kyk @leonagustine #CahayaCantikRaisa http://t.???
Wuzz.. Jalan di <ENAMEX TYPE="LOCATION">Jakarta</ENAMEX> Lancar Jaya https://t.co/D0rBmz4y2i
@thia79dewi Terima kasih atas laporan Anda. Laporan tersebut akan kami sampaikan kepada dinas terkait untuk segera ditindak lanjuti.
Setelah <ENAMEX TYPE="LOCATION">Tangsel</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="PERSON">Jokowi</ENAMEX> Akan Bangun Rumah Buruh di <ENAMEX TYPE="LOCATION">Depok</ENAMEX> https://t.co/jOD0AkrCAW
@bebiben lo sebagai temen harusnya ngebilangin.
Banget. https://t.co/Ja64WFeCkB
RT @aulia2692: @dillabona happy birthday kakak, my best wishes for you *peluk*
Valencia XI #ValenciaGranada https://t.co/G54Wr3indm
RT @MusicaStudios: 3. Ini paling unik! Lagu Kau Yang Ku Sayang di rekam oleh @dmasiv itu selau pada jam subuh! #dmasivheyhey
Uhuk.. Abis ketemu fans mu di bandara.. Dann! Jepret dulu ah. 0-3 euy! @deryansha_ @AlvaroMaldini1 @iqbaale http://t.co/gr49U5TImH
Kebijakan yg kita jalankan tsb juga segaris dgn politik luar negeri bebas-aktif yg dianut oleh <ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX>, sejak <ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX> Merdeka. *SBY*
@AppPermana Terima kasih atas laporan Anda. Kami akan segera menyampaikan laporan tersebut kepada dinas terkait untuk ditindak lanjuti.
Sebelum dapet pacar, memperbaiki diri supaya punya pacar. Setelah dapet pacar, memperbaiki supaya bisa nikah. Semuanya tentang tujuan.
Hai @trianarosiani, sama-sama.
RT @lulukhamidah: Senengnya bisa sharing dg menteri desa @EkoSandjojo ttg agenda mengakhiri pemiskinan perempuan #PerempuanBangsaPKB https:???
Sssttt... Sesuaikan Tujuan Wisata dengan Zodiak biar Makin Seru! (Part 1) https://t.co/BPNAKoyO03 https://t.co/jrNz2m2r8m
@detiksport barca vs selangor fc #eaaa ????????
Dana Asing Serbu <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">RI</ENAMEX> di Awal Tahun, Bagaimana Kalau Kabur? https://t.co/8L1Z1HXzHv via @detikfinance https://t.co/OUT7ToloAi
https://t.co/yn1GVPXmHN via @youtube Pesona Desa Kabupaten Nunukan, Kalimantan Utara. #AyoBangunDesa #DesaBisa
Wakakakakakak, sabarrrrr https://t.co/5BOSjuoPct
Kejam! Nenek Asal <ENAMEX TYPE="LOCATION">AS</ENAMEX> Sengaja Tinggalkan Cicitnya di Mobil Selama Tujuh Jam Hingga Tewas https://t.co/kbuFzP16HP https://t.co/IyiGdT97ra
#Jokowi <ENAMEX TYPE="PERSON">Jokowi</ENAMEX> Kesengsem Bus Tingkat ala <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bandung</ENAMEX> ?? http://t.co/5l6WcK0C7g
Ayo dukung <ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX> #BebasSampah2020 dimulai dari hal yang sederhana, yaitu tidak membuang sampah sembarangan. https://t.co/8kBNdxyIt0
https://t.co/K2HxYNMEqN
20 Pemain Disiapkan untuk Perebutan Juara Tiga https://t.co/n9sgiDohyA
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Juve</ENAMEX> Ditahan Seri Atalanta, <ENAMEX TYPE="PERSON">Allegri</ENAMEX>: Pemain Juga Manusia https://t.co/2Whjvg0Yby
RT @BergitaOctaviaa: @Young_Lexx see you 1oktober kaaa!!!
"Sy lahir di keluarga Nasrani, tp sy jg diangkat anak oleh keluarga Islam Bugis. Kecintaan mereka kpd sy sangat berbekas. #SidangAhokLive
Ini Komentar Peserta Setelah Mendapat Ilmu Soal Teh Jepang Terkini https://t.co/Z9R1G2OToM via @detikfood https://t.co/CTsMcFs1pi
@AULION mau jawab masakan ibu tapi ibu tidak pernah masak ???? ia lebih sering bercocok tanam di hayday hft
XD???@imandita: Udah beli nasi goreng. Udah bayar. Udah jalan pulang. Eh nasi gorengnya ketinggalan http://t.co/hHpX5aiEmJ???
RT @DHIK_ID: @Young_Lexx bang view GGS UDAH 10.234.487 sudah melebihi youtube rewind  indonesia
Usai <ENAMEX TYPE="PERSON">Ahok</ENAMEX> Divonis, Ini Harapan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Polda Metro</ENAMEX> Terhadap Masyarakat https://t.co/yKFiM4tc0s https://t.co/YHyEzBIZ4I
RT @shitlicious: @maswaditya Sing iki posisine bedo mas.. Full digital.. ???????? https://t.co/OOt4HlQZg4
@prinkanidila @upieUPIE @KFidilla yg ultah beli tiket doong :p
RT @Millaniaa_: #Vlog ke-4 @Caitlinhald with @Iqbaale jngn lupa like, comment and subscribe link chek this &gt;&gt; https://t.co/Y1JWp8CRNX
@SugihFakhrizal hbd yah buat @KhaFakhrizaL
Dhanil: Berantas Korupsi Bagaikan Musa Melawan Firaun https://t.co/4v81H7CUwY
RT @elbewe89: <ENAMEX TYPE="PERSON">Sunil Soraya</ENAMEX> terbilang berhasil dalam mengadaptasi novel karya <ENAMEX TYPE="PERSON">Buya Hamka</ENAMEX> ini ke dalam film @sorayafilms @FILM_Indonesia
Isu Terkini: "Minimalkan Dampak Bencana pada Ekonomi Nasional" - http://t.co/dIKK6iw4y6
@rg_garci user atas nama siapa Kang, dan nomor lengkap HPnya DM aja. Kami open DM :)
Arah <ENAMEX TYPE="LOCATION">jakarta</ENAMEX> masih macet kah?
Hmmmm https://t.co/iuHKtRk0O9
<ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Pelindo</ENAMEX> Pastikan Proyek <ENAMEX TYPE="LOCATION">Pelabuhan Kijing</ENAMEX> Dimulai Agustus 2017 https://t.co/CusrnjxFLp
"""alamat rumahnya di mana kak?""
""polsek medan kota."""
RT @COmatePKU_: HTM KONSER #CJRGOESTOPEKANBARU  1,5 jt lunch, meet N greet, kaos, konser, 750 meet N greet, kaos, konser, 500 kaos, konser ???
Karenanya, dgn tetap menghormati pemimpin, rakyat bisa menyampaikan kritik &amp; sarannya. Pemimpin mesti sabar mendengarkan. *SBY*
"Selamat pagi warga desa, 
ada 74.754 jumlah desa yang harus kita tangani bersama-sama. #ayobangundesa https://t.co/utvgcuxfav"
Pelaku Bom <ENAMEX TYPE="LOCATION">Samarinda</ENAMEX> yang Buron, Selundupkan Senjata ke <ENAMEX TYPE="LOCATION">Filipina</ENAMEX> https://t.co/RvHK7HYYaR
RT @flannelmerah: @bundabibibebe @Herjuno7Ali bunda dewi &amp; junot saat roadshow TKVDW di univ. pancasila cc @IMADA55 @sorayafilms http://t.c???
52' Agung Pribadi dikartu kuning, pelanggaran ke Zola #PERSIBday #PERSIBPresiden
RT @KSPgoid: 2. Anggaran pembangunan saluran peresapan air hujan berasal dari Anggaran Pendapatan Belanja Desa Rp 50 jt &amp; swadaya Rp 12 jt???
<ENAMEX TYPE="PERSON">Ahok</ENAMEX>: Kalian Jangan Coba-coba Curang ke Saya https://t.co/jNapcXl1Mj
2 hari lagi! Uji coba pembatasan lalu lintas ganjil genap diberlakukan. Ayo, kenali kebijakan tersebut! https://t.co/MLQp7upyDM
Penalti Menangkan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Persiba Balikpapan</ENAMEX> https://t.co/eSqMAkdmCO
Dalam suasana Bulan Ramadhan yg bertepatan dgn Pilpres, Presiden <ENAMEX TYPE="PERSON">SBY</ENAMEX> imbau semua pihak menjaga sikap, perkataan &amp; perbuatan yg baik.
Selamat !! RT: "@nukman: 19 Desember 1949 itu lahirnya <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Universitas Gadjah Mada</ENAMEX>. Dirgahayu ke 64 almamaterku!"
Lagi, Dua Program <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Pemkot Makassar</ENAMEX> Masuk Top 99 Nasional https://t.co/x48OcPwEZ6
@GraceRauhl Untuk pelaporan proses nya 14 hari kerja ya. Terima kasih :)
5 tahun yg lalu ke <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">AKB48</ENAMEX> Theater masih ga ngerti apa apa dan nontonin mereka ngeliat nya bingung, skrg malah gantian bisa perform disitu????
Hai @pHian_sO kamu bisa pake NIVEA MEN Acne Control Fuji Ice Mud Serum yang dapat mengunci kelembaban kulit kamu nih, Men.
Cerita <ENAMEX TYPE="PERSON">Sri Mulyani</ENAMEX>: Dulu Banyak Calo Pencairan Anggaran https://t.co/HdIVYvlL8v https://t.co/QKMww4nENN
51' Siqueira out/in Gaya #VCFcelta
Ditunggu ya! <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bali</ENAMEX> pasti ada, pantengin terus TL @filmgalihratna utk info selanjutnya https://t.co/7pSlt1rzv7
RT @umissumi: bersama pak desa dan <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">BPD</ENAMEX>......desa watu.@AhmadErani #DesaMembangunIndonesia https://t.co/s8QgRDlkOe
@bebiben @Benidictivity Gini ya, saya itu berteman dengan banyak komika. Kalau dibanding-bandingin gini malah jd gak asik.
@dhita_jamilah Terima kasih atas laporan yang anda berikan. Laporan anda akan kami sampaikan kepada dinas yang terkait.
Gadis kecil, teman baikku. Pergi jauh dirampas mata orang banyak. Saya rindu pertanyaan gadis kecil. Kita dulu berteman akrab sekali.
Polisi Tangkap Pelaku Pembobolan Modus Skimming Kartu ATM https://t.co/i0hqkuepvW https://t.co/4RqOYrn5Rt
Hmm...mmm.... https://t.co/cwog9Hqd8V
Bapak Jomblo <ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX> ???? @ridwankamil ???? sukses terus Kang untuk <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bandung</ENAMEX> nya. Cheers! ???? http://t.co/FVpafukZIH
Perbaikan Plat Tutup Saluran (Respon <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Qlue</ENAMEX>) <ENAMEX TYPE="LOCATION">Jl. Daan Mogot</ENAMEX> oleh PHL Grup 2 Seksi Jalan dan Jembatan SDBM Jakarta Bar??? https://t.co/VrMqwtKoOH
RT @FelizzLaw: nemuin video lama @ilook_NET " I Dare You with @Cherly7uno " https://t.co/loG40GjnH7 LOVE LOVE LOVE all dresses that you wor???
RT @ManorRacing: The first of our Fast Companies Series partners @thedojoapp on board at #BritishGP &gt; https://t.co/vuQH41RJoK https://t.co/???
Mahal-mahal gila ya ini coldpress jus-jusan. Ada yang sebotol kecil harganya 75 ribu. Mungkin press-nya pake te*ek. ????
Nah.... RT @FIFPro: @FIFPro urges collaboration between stakeholders to keep Indonesian football running..
@fadilasfani karena semua flagship tournaments, pasti ditayanginnya di <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">FOX Sports</ENAMEX>.
BREAKOUT NOWWW SIAPA YANG NONTON? Yg ga nonton @boywilliam bete tuh http://t.co/XfDMVGfpQB
Emg lau dblok min? RT @juvemilitan: Alhamdulilah, sampe saat ini belum pernah nge-block akun mana pun. Baik dari ... http://t.co/vZH5sO7YXB
Dituduh Kader <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PKI</ENAMEX> oleh Dosen, _<ENAMEX TYPE="PERSON">Teten Masduki</ENAMEX> Berencana Lapor Polisi - https://t.co/BKhD5bjT7o https://t.co/D1Je88esZg
RT @hardrockfm: Hard Rockers, ternyata Danau Hitam ini film pertama @selenamaria_ loh! Mau tau lbh bnyk dr @JosePoernomo &amp; @DanielTopan jg????
Pake lem papeda jua tante.heheheRT @ferlliciajoan: @ramdanilesta abis ale bilang bengkok jd beta sambung jua...
RT @republikaonline: Dongkrak Popularitas Desa Wisata, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Disbudpar Sleman</ENAMEX> Perbanyak Spot Foto https://t.co/FShVkK12TP
Also this. @robswartbol @basuki_btp @B2WIndonesia https://t.co/lQSoKlYXyn
Rayakan Ultah, <ENAMEX TYPE="PERSON">Rizki Febian</ENAMEX> Ubah Warna Rambut https://t.co/KUvItA3gYV
Dana Idle Sawit Diinvestasikan https://t.co/IlzgGwjYim https://t.co/T5fOukPobs
3. Dalam pertemuan ini, Komisioner @KPU_ID menyerahkan lima buku tentang pileg 2014, pilpres 2014, pilkada serentak??? https://t.co/t4B71yS0OV
Jam segini udh ngantuk ._. https://t.co/vNmAfV5fiF
RT @_Snape_: Who else is proud of <ENAMEX TYPE="PERSON">Emma Watson</ENAMEX>? https://t.co/AQslVa9oZ0
Emang <ENAMEX TYPE="PERSON">Wenger</ENAMEX> nggak mau minjemin <ENAMEX TYPE="PERSON">Ryo</ENAMEX> semusim penuh lagi nih? Ke Schalke gitu. Dibantuin sama <ENAMEX TYPE="PERSON">Uchida</ENAMEX>. Abis itu <ENAMEX TYPE="PERSON">Ryo</ENAMEX> bawa <ENAMEX TYPE="PERSON">Uchida</ENAMEX> ke <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Arsenal</ENAMEX>.
@F_FeniJKT48 @S_OktaJKT48 jangan lupa ya teman???? bsk uhukkk
Fase: terpaksa - biasa - butuh - ikhlas
Udah nyampe mana kalian? RT @UtamiNissaKemit: Pak...mau razia apa thoo??hadeeeuuuh...
Disangka Konsumsi Sabu, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PNS Dinas Sosial Kota Depok</ENAMEX> Ditangkap https://t.co/jPaC8xhzAQ
RT @MusicaStudios: Selamat siang, manteman! Streaming yuk lagu "Melodi" @DMASIV di @JOOX_ID Caranya klik--&gt; https://t.co/7abBRNgHPU https:/???
Di Forum <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PBB</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Pemerintah Indonesia</ENAMEX> Tegas Tolak LGBT https://t.co/Z7JynCDaRr https://t.co/m4Sdr5iT05
@arif_alfiansyah ini jember lu gak bikin pengumuman resminya?
Tidak Perlu Membuat Sistem Baru https://t.co/QR4ukvIWvq https://t.co/e8ifjBcHko
12. Presiden @jokowi: Malam ini, mari kita tinggalkan sejenak, hal-hal mengenai keamanan, perekonomian, dan lingkun??? https://t.co/NtenjsjZwN
Sean Gelael: Kans besar ke F1 setelah Rio Haryanto? https://t.co/csZCopOmAd https://t.co/uPavZHAG8R
By @rianekkyp "@whypiadji sedang take drum utk lagu yang akan jd soundtrack Film.. lagu nya tentang??? https://t.co/1BlcH5SsnJ
Cara Penyambutan <ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX> Bikin Wapres <ENAMEX TYPE="LOCATION">AS</ENAMEX> Tersanjung https://t.co/D0W5pCv68I
@Arie_Kriting terima kasih :) kemarin ternyata gempa bawaan dari <ENAMEX TYPE="LOCATION">Malang</ENAMEX>
Pilkada DKI, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">KPU</ENAMEX> Lakukan Pemungutan Suara Ulang di <ENAMEX TYPE="LOCATION">TPS 01 Gambir</ENAMEX> https://t.co/XbNT0ScvzQ
Tp lebih tepatnya ngasih pilihan aja utk yg ngedukung utk pilih siapa yg mau dia dukung, lebih mikir positif yg penting toh dukung jeketi
RT @RMI_Fm: #IndoMix @DMASIV - Dibawah langit yang sama (#IndoHitz)
Peningkatan fasilitas umum di <ENAMEX TYPE="LOCATION">DKI Jakarta</ENAMEX> akan mengakomodir kebutuhan penyandang disabilitas di Ibukota https://t.co/4wpXsSB9fB
Salam dan doa utk TimNas U-19,ttp semangat ! @indra_sjafri: Suasana makan malam Timnas U-19 dihotel Camp pelatihan http://t.co/WtJbLbDAWO???
Sebelum kegiatan pagi ini, Presiden <ENAMEX TYPE="PERSON">SBY</ENAMEX> &amp; Ibu <ENAMEX TYPE="PERSON">Ani</ENAMEX> sarapan ketoprak langganan, buatan Pak <ENAMEX TYPE="PERSON">Tarsono</ENAMEX>, asal <ENAMEX TYPE="LOCATION">Brebes</ENAMEX>. http://t.co/a2rqDnbYo4
RT @qureta: Singkatan2 dalam bahasa <ENAMEX TYPE="LOCATION">Indonesia</ENAMEX> yang kita gunakan kadang lucu, tapi sering kali bikin mual https://t.co/Paj3EnrGH5
[MD1] <ENAMEX TYPE="PERSON">Lee Yong Dae</ENAMEX>/ <ENAMEX TYPE="LOCATION">Yoo Yeon Seong</ENAMEX> 5-5 <ENAMEX TYPE="PERSON">Mohammad Ahsan</ENAMEX>/ <ENAMEX TYPE="PERSON">Hendra Setiawan</ENAMEX> #AyoIndonesia #TUC2016 <ENAMEX TYPE="PERSON">Ahsan</ENAMEX> stings like a BEE!!!!
Ketawa itu liburan yang seketika -- dan liburan yg menyenangkan.  https://t.co/oguAmDL8L8 https://t.co/pdGHVbFkUh
"RT @JambakRian: Selamat Datang Bpk @AhmadErani <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">Ditjend PPMD Kemendesa</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="ORGANIZATION">PDTT</ENAMEX> di Provinsi <ENAMEX TYPE="LOCATION">Sumbar</ENAMEX> &amp; di <ENAMEX TYPE="LOCATION">Kab. Pdg Pariaman</ENAMEX>...
#TenagaAhliDesa
#K???"
Presiden <ENAMEX TYPE="LOCATION">Zimbabwe</ENAMEX> Tertangkap Kamera Tertidur di Konferensi Forum Internasional https://t.co/B9ZTQnDShc https://t.co/XK18HIlUoO
#Jokowi Merasa Diadu Domba, <ENAMEX TYPE="PERSON">Ahok</ENAMEX>: <ENAMEX TYPE="PERSON">Jokowi</ENAMEX> Sih Sehati Sama Gue http://t.co/3kAEocfTEV
06 Feb 2017 RAPIM Part 5 Paparan Bangunan Liar di Kampung Akuarium: https://t.co/J5qOikQDxn melalui @YouTube
"RT @triwibowoaja: Mendesa Pak @EkoSandjojo bertemu Bupati <ENAMEX TYPE="LOCATION">Keerom</ENAMEX>, didampingi <ENAMEX TYPE="PERSON">Danrem</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="PERSON">Danramil</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="PERSON">Danyon</ENAMEX>, Kapolres. RI-PNG.
@KemenDesa https:/???"
<ENAMEX TYPE="PERSON">Ilham Armayn</ENAMEX> for President 2014!!!!!!!
@siticityct where is your class? In <ENAMEX TYPE="LOCATION">indonesia</ENAMEX>?
